今晚之後 放返個焦點係721 812同埋黎緊嘅818到！

要反省要討論唔係問題 但唔好再互屌
唔好再講乜機場輸咗呢啲說話
件事已經發生咗 諗方法解決
同埋討論返721 812 仲有黎緊嘅818

自推

推

幫手推

721 811

記錯 811先岩